［IQ題］點解泡菜仔成日要睇牙醫？

3頁開估

唇亡齒寒(韓)

唔係

Oooo lala oooo lala

因為佢地中意食銀牙（銀芽）？

方向岩唔岩先

佢地成日嘶嘶聲 即係牙痛啦

唔啱

牙醫hard sell 我
a ni ha se yo

係都寵寵聲啦

屌你老母

方向啱
不過都係唔啱

因為 到南部弄假牙

完

因為佢地成日講大話 會甩大牙

因為oppa牙

咁連登仔都要啦 成日磨牙